呢d 相點影？setting 點校？

pan 車同運動員都未算難，但pan 雀。。。。點搞？

Pan中個頭 光圈要到位

photoshop

你點影的

光圈細應該會影中d 但唔夠blur?

最難係機身setting 應該set 快速重新追焦定點

第一次係連拍再疊相都有d可能
第二張除左PS，我諗唔到

Manual exposure (1/15 sec)/ ISO 100/

兩張係影出來wo....

打雀拎住支幾百mm影點pan鏡
可能真係要d運氣

The shutter speed will vary according to the subject, but 1/20th of a second is a good starting point for cyclists, birds soaring at an average speed, or a car going less than 30 miles per hour.

Shutter Priority Mode

Shutter speed: 1/20th of a second

ISO: 100

Focus Mode: AF-C for Nikon, or AI Servo for Canon

Focal length: 200mm up (A long focal length helps the streaking of the background)

香港打雀撚成日都係影freeze 或靜態，pan 雀真係極少見

細雀照pan 到。。。。

係咪落左腳

好似係斜線。。技巧好高。。

pan 雀咁勁

500mm，ISO 100，f/10，1/50 秒，EV-0.33，曝光：1 次

好靚

你點影嫁

第二張條友飛到隻雀咁快咪影到

西貢碼頭

呢張用左幾個技巧。。。。非合成相

香港打雀班友好多都上咗年紀 反應邊夠快